## Консольний інтерфейс до anki

На диво ніде не знайшов можливості вивчати картки Anki з консолі.

Скрипт дозволяє:

* Вчити картки
* Синхронізуватися
* Вибір колоди
* Імпортувати картки з файлу

Наразі є лише примітивне втілення вивчення карток, але воно працює :)

Спочатку треба зібрати anki:

```bash
git clone https://github.com/ankitects/anki.git
cd anki
# Створюємо віртуальне середовище Python
make pyenv
# Активуємо віртуальне середовище Python, усі подальші дії виконуємо лише
# в ньому. Скрипти з цього сховища треба запускати лише в ньому:
. ./pyenv/bin/activate
# Збираємо все для запуску локально
make develop
```

Тепер середовище готове до запуску скрипта.

Доступні команди:

* login: отримати ключ від сервера. Необхідне для синхронізації
* sync: синхронізація
* fullsync: повна синхронізація -- потрібна для початку роботи
* learn: вивчати картки
* selectdeck: вибір колоди
* import [filename]: імпортувати картки з файлу

Не забуваємо, що скрипт працює лише в у віртуальному середовищі python, тобто спочатку треба виконати

```bash
. /path/to/anki/pyenv/bin/activate
```


